呢段時期三毛空群而出,請善用起底功能

好多似是而非嘅topic,睇時click多下起底,好多鬼ac成年唔出一次post都上水,負評上一頁或直接無視就得

附上三毛相一張

pish

pish x2

pish x 3

分化鬼ac勁多

pishx4

就算鼓勵post都好,最好嘥10秒8秒起底,三毛轉來轉去

講到口臭。。

回post前請用五秒時間起底睇下有無鬼ac

Pish

保持警覺,唔好畀三毛入侵分化